呢幾日去迪卡儂都覺得怪怪地

成班人拉著個購物籃喺背囊同頭盔嘅區域行嚟行去，大家見到面都尷尬咁笑一笑，去到收銀個職員又係咁

7月21見

不被捕 不流血

其實呢間嘢係咪傳說中嘅外國勢力

大陸品牌既外國名炸

法國嘢

係就係法國名，但好似聽番來其實都係中資野。

but

頭盔買黎踩單車
背狼買黎行山

所以好合理

自己上官網fact check下先 人地法國design sourcing purchasing, 不過made in China姐

迪卡儂個名真係好大陸名feel
叫開英文名或者十項全能

雨褸係made in Vietnam

個個當正自己好似喺online game公會入面吹水大大聲討論戰術
千人新手村

啊真係online game內容黎

呢排興cosplay呢隻game嘅角色，好似係

記得剪牌!

識買一定去SSP

小閪 個特賣場逼都逼唔入

鴨寮街兩邊啲鋪頭大把正貨。

外國勢力哋屎啦